覺唔覺林敏驄好低質

成日chok住把聲講野係咪覺得自己好搞笑? 其實就無聊幼稚兼低b囉凸^-^凸

一式一樣，聽得多就悶

55

有時一句起兩句止 我覺都幾正同幾爆 例如主持
但一講多過5句 就on9當有趣7下7下咁
例如做訪問嘉賓

Yes

夜子ching

Agger

系